第一次出黎行必 查人身份證已經好險

話說係頭先行西灣河見到有個好大隻既金毛佬，惡形惡相行緊過來，循例都要查下身份證，點知佢起哂鋼話：「無帶喎」
跟住我話：由佢啦
佢就行開左

我心諗：wa嚇死我幾危險

有無提佢下次記得帶

轉頭有無英勇失傷？

今日帶左幾多Cash喺身？

下次查返啲毒撚 呀婆啦

你應該準備拍警訊

有冇帶夠散紙買車？

好趕住回覆博共鳴咩 錯完又錯喇柒頭

告士打道間車行 架車到左

肥絲老師

而家同事睇緊車

冒警犯法架喎

玩對白都醒少少啦

邊隻字係冒緊警？

同個官講

係就快手報警 唔好喺度bilibala